# kiran biometrics package simplified Chinese translation file.
# Copyright (C) 2020  wangxiaoqing <wangxiaoqing@kylinos.com.cn>.
# This file is distributed under the same license as the kiran-calendar package.
# wangxiaoqing <wangxiaoqing@kylinos.com.cn>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kiran-biometrics\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-26 16:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-28 19:05+0700\n"
"Last-Translator: wangxiaoqing <wangxiaoqing@kylinos.com.cn>\n"
"Language-Team: wangxiaoqing <wangxiaoqing@kylinos.com.cn>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: ../src/kiran-biometrics.c:186
msgid "Successed enroll face!"
msgstr "人脸录入成功!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:204
msgid "Please look the camera!"
msgstr "请看摄像头!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:208
msgid "Please stay from the camera!"
msgstr "请离摄像头远点!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:212
msgid "Please get closer to the camera!"
msgstr "请离摄像头近点!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:235
msgid "Face match!"
msgstr "人脸匹配!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:253
msgid "Face not match! Please look the camera!"
msgstr "人脸不匹配，请对准摄像头!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:451 ../src/kiran-biometrics.c:689
msgid "Please place the finger!"
msgstr "请录入指纹!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:458
msgid "Please place the finger again!"
msgstr "请再次录入指纹！"

#: ../src/kiran-biometrics.c:486
msgid "Please place the same finger!"
msgstr "请使用同一个指纹录入!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:539
msgid "Successed enroll finger!"
msgstr "指纹录入成功!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:552
msgid "Failed enroll finger!"
msgstr "指纹录入失败!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:559
msgid "Cancel fprint enroll!"
msgstr "取消指纹录入"

#: ../src/kiran-biometrics.c:588 ../src/kiran-biometrics.c:758
#, c-format
msgid "Fingerprint Device Busy"
msgstr "指纹设备忙"

#: ../src/kiran-biometrics.c:609 ../src/kiran-biometrics.c:780
#, c-format
msgid "Fingerprint Device Not Found"
msgstr "未找到指纹设备"

#: ../src/kiran-biometrics.c:611
msgid "Open Fingerprint Device Fail!"
msgstr "打开指纹设备失败!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:632 ../src/kiran-biometrics.c:798
#: ../src/kiran-biometrics.c:907 ../src/kiran-biometrics.c:979
#, c-format
msgid "No Action In Progress"
msgstr "没有对应的操作"

#: ../src/kiran-biometrics.c:667
msgid "Not Found The Id Fprint Template!"
msgstr "该用户未录入指纹!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:709
msgid "Fingerprint match!"
msgstr "指纹匹配!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:717
msgid "Fingerprint not match, place again!"
msgstr "指纹不匹配, 请重新录入!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:729
msgid "Cancel fprint verify!"
msgstr "取消指纹验证!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:735
msgid "Fingerprint over max try count!"
msgstr "超过最大尝试次数!"

#: ../src/kiran-biometrics.c:827 ../src/kiran-biometrics.c:1011
#, c-format
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: ../src/kiran-biometrics.c:869 ../src/kiran-biometrics.c:937
#, c-format
msgid "Face Device Busy"
msgstr "人脸设备忙"

#: ../src/kiran-biometrics.c:893 ../src/kiran-biometrics.c:965
#, c-format
msgid "Face Device Not Found"
msgstr "未找到人脸设备"

#: ../src/kiran-biometrics.c:950
msgid "Looking for you face, Please look the camera!"
msgstr "正在寻找你，请对准摄像头!"

msgid "Your swipe was too short, please try again."
msgstr "指纹录入过快，请重新录入!"

msgid "Scan failed, please remove your finger and then try again."
msgstr "扫描指纹失败，请拿开手指后再次录入."

msgid "Didn't catch that, please center your finger on the sensor and try again."
msgstr "没有扫描到指纹，请把手指放在感应器的中央进行录入."

msgid "Didn't quite catch that. Please try again."
msgstr "没有扫描到指纹，请重新录入!"


msgid "Enroll stage passed %d. Please place the finger again!"
msgstr "完成%d次采集，请继续录入指纹!"

msgid "User and Fprint Not Math, Place Again!"
msgstr "指纹和当前用户不匹配, 请重新录入!"

msgid "Finger exist!"
msgstr "该指纹已经存在!"

msgid "Finger number reach on limit!"
msgstr "指纹录入数目已达上限!"
